[Tg]放低tg就會有人搵 ? (35)

89巴

鐘意踢波打波游水
行山露營都岩

放假會backpack 周圍去旅行
平時得閒會睇戲eg netflix, 打ps4 fifa, 有陣時會去圖書館

番工時間一至五比較忙 多數唔得閒覆msg
其餘隨時可以搵我傾下計 我都算夜訓

主要想搵鐘意做運動 興趣差唔多既絲傾計

98巴 HD yr1
吹下水

招朋友仔, 或可做樹隆
平時好寂寞無咩朋友, 有時都想搵人傾訴
想識價值觀或靈魂接近既朋友
亦都Dry夠, 會想搵對象

極度貓奴一名 （養左9年幾）
會經常鐘意錄音 及錄音唱歌
好多人話我把聲同感覺似電台DJ Feel.
傾向開心正面溫柔認真真誠, 同好多野講.

興趣係運動類, 經常打羽毛球, 玩喵同唱歌傾計

利申： A1 分左半年 6分毒男樣有放Icon 自己睇, 仲有貓相

等你

97金牛靚仔巴

93巴 鍾意唱歌 行山 壁球 有興趣可點歌

97巴

誰人眼睛看著我
含糊動機 怎去揣摩
這種態度 這種眼神
真不知怎去躲

93巴 人馬 工程撚
無所事事

97巴 人馬
想試下星座搭配
有留意開同人馬夾嘅吹下水啊

97巴
傾下計，冇下限
我都幾靚仔架

90巴 鐘意旅行同羽毛球

94巴

識朋友

90後巴 讀緊醫療科
想識朋友 男女不拘
鐘意聽人講心事

96 bro
有冇住將軍澳區既人得閒出嚟散下步，傾下計

23巴
177cm
大男人
通常自己一個住
好鐘意打扮 有個性
自己看相 巴打可交流
講野on99 九唔搭八
養好多喵喵
無聊咪去下旅行
好鐘意週圍去食好野
平時玩下結他 踢下波咁
有時番工好無聊 好得閒

有冇人可以做我樹窿

絲
宗教/哲學/咖啡/音樂/貓

99巴 樹窿 9up
乜都啱傾
想識下新朋友 快啲嚟搵我吹水

91巴 搵絲
樹窿 隨心傾
會覆訊信 歡迎宅絲黎吹水

91巴 u grad做左野幾年 鐘意搵野食 行山 睇youtube 動漫
平時扮工秒回 傾計 心事

有無互相搵對方傾計既朋友

89巴 鐘意玩手工皮革 運動 正能量
會自己旅行既人

歡迎絲打傾計吹水

97巴搵絲傾

94絲 最近負能爆燈
想搵下絲發放正能樣給我

99巴
Sem break想識下朋友
差唔多年紀嘅巴絲一齊吹下水啦

你老味 夠膽就add我 xXyz

96巴a1想識下真絲
平時會煮飯打機做gym睇漫畫
最中意去旅行

想聽人share旅行同美食，最好有圖

95巴
宜家year4
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

95巴 173
鐘意行山影相
鐘意貓狗

97巴 想搵絲 唔想再自己一個人

點解啲絲打反而仲多負皮

97
中意運動
純粹想得閒就有人吹下水
巴絲冇所謂
唔係日日得閒唔好太chur

94 內向巴
巴/絲得閒吹水，思考人生

92港島東巴
183
想搵人

88 人馬巴

95巴
唔知應唔應該揾番一個人
想揾人傾

91人馬絲 r水吹
養緊1鼠1兔
鍾意貓

又爆一個post
最近都唔得閒上黎

最近日日返工
收工就玩啡下星期又會開班教啲巴絲
機都唔得閒打
有興趣學咖啡可以搵我
tg nightd1

99

悶 想搵人吹下水

97巴
未訓既吹水傾下偈

夜鬼秒回

究竟仲會諗起ex係放低未

95巴
生活苦悶
鐘意食雞 lol 分享趣事

23 巴 米八
重讀緊U 返緊sell 屎
平時鍾意做運動，hea 攝影，打吓機煮吓嘢食同朋友岀吓街咁
想揾人傾吓偈 ,識朋友冇咩嘢
OK ge 交換Snapchat share 吓生活點滴咁(之前太毒太摺冇用依家想習慣返用返)
黎緊想學吓嘢想揾個人一齊去學咁，暫時未諗到學乜嘢
希望可以 last 到啦

0

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

94 巴
雖然成日同人講要飲食健康要介煙
但自己就食煙飲酒講粗口樣樣齊
你唔hea覆我都唔會hea 覆
絕不交換相

>30巴
興趣: 運動, 音樂, 旅行, 睇戲
想搵志同道合既朋友, 靈魂伴侶
吹下水都可以
@rickrickc

97巴
貓奴 白羊 長傾
一齊講下自己班主子
約下睇戲打機 做樹窿都得
有時懶打字會忍唔住錄音
其實係好中意錄音先啱

有冇車迷未訓教

97巴打

86

見到你個會員名就知你有深度 J死

97 CityU Chem Year3
要大大個樹窿，好多野想Sun

夠膽就add我 你老味

新貼留名
96巴 扮緊工
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

94巴
今日好得閒，想搵絲傾下計，走甜

94巴，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
Tg: ufcfan

95 巴
178 高
有興趣就搵我傾計啦

99巴 175高
做緊sales
一至五好得閒
想搵真絲長傾～
有機會的話可以發展下

92 貓奴巴
感情家庭生活貓貓
行山游水露營做GYM
咩都傾得

93 摩蠍 鍾意電影/討論電影 請加 巴絲都得

98巴 咩都傾得

28巴 180 做金融

搵絲吹水秒回

有打王者榮耀

留名

97運動bro

93 巴
喜歡慢節奏 品生活
鐘意行山 郊遊 影相 結他
相信注定相遇的人總會相遇的
所以希望遇到天真 童真 鐘意笑的妳

就把你深深藏在我心中
一輩子再也不對別人說
就算他日再相遇
也笑著與你擦肩而過

Hi

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
間唔中追下動畫、劇集

92巴，想揾個單身絲做個fd，鐘意聽同唱廣東歌，台歌

87巴

92巴，大眼單身巴想搵大眼單身絲
同時係 文青 毒撚 MK 運動撚 《= 精神分裂

90巴
回收心事
單身有段時間，有興趣可加

搵返我好嗎 ？咖啡妹子

96巴 係醫院番工
鐘意猫猫 吹下水
平時會行下街 睇下戲 每日都會做下運動
因為番shift 冇乜時間出去識朋友
加上身邊冇乜異性朋友 想搵下絲打一齊吹下水

有機會既話就做個朋友啦

94巴 177高 中等身型 樣子唔差
目前係間engine公司做緊
閒時鍾意自己一個遊車河，同睇下戲，尤其日本嘅love story film
鍾意打下波 做下運動咁
主要想吓女仔，因為工作關係冇機會新識倒其他異性朋友，希望可以長遠發展
長傾 唔會hea回

93巴 9 upper

😭

我係巴， 相信緣份既你click 入黎喇

90巴 文青 貓奴無貓 鐘意睇書睇戲投資
最近鐘意研究星盤，塔羅
想識單身絲打

有興趣一齊傾下

90巴 180CM
加完唔好唔講野
揾絲 有相交換

見我唔到 • 2017-12-30
87巴 無乜朋友 成日無所事事
睇下戲 睇下動漫 陪下屋企人咁
想搵都係差唔多既絲傾下
岩傾又有興趣既發展下

制服團隊巴打
鐘意打波 唱歌 跑步
陽光幽默運動型
可以唱歌你聽

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

有無互相搵對方傾計既朋友
唔想單向交友

92港島巴打

98絲 隨時搵我 保證秒回

等覆到斷手啦

91單身巴 想識單身絲
最緊要岩傾同玩得 傾乜都得

有無狗奴傾下計

岩岩有個巴打給我幹掉

正傻到，見到柒嘅無相嘅就唔覆已經有99%唔洗覆

90巴 搵絲長傾
自學緊日文 結他

放假悶悶地同大家傾下偈！（唔hea覆/盡秒回）

歡迎大家同我傾任何心事 /閒偈

我做你嘅樹窿 陪下你 開解下你

長期短期都得 等你喔！

92年單身巴
想識差唔多既單身絲
184高

96巴

Sembreak 仲未開sem
歡迎巴絲黎9UP吹廢水
岩傾會繼續傾 會秒回

96巴 灰緊
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

90 巴
揾絲
超級慢熱被動
乜都傾得
興趣跑步/打羽毛球/煲美劇/睇書
另外影相/行山/桌球/射箭/養雀都可以

96巴, 鍾意傾計就講下啦

唔係樹窿, 有情緒病,感情煩惱我唔好講

緣份

91 鍾意露營睇星
行山睇戲踩公路單車 會周圍去影下相
睇文史哲書、科幻片 得閒去CAFE
沉迷自己煮咖啡

96巴final year
個人被動加慢熱
主要想同絲打傾下計
發唔發展隨緣

90巴 178高 外表正常
健談 搞笑
外向 鐘意做運動
有興趣就加我啦

等爆pm啦

又係你

99巴
攝影
桌球
打機
最近對貓好有興趣想多d交流呢樣野

有緣你會搵到我

推

99巴打 米八高 讀緊U yr1
平時會做經常運動
冇咩不良嗜好
唔煙唔酒
希望有差唔多年紀既絲打搵我啦
大家可以傾下計 互相了解

95巴 專業人士 想搵中意做運動既絲打

95巴 新post留名

外形：矮肥柒窮廢毒撚

興趣：心理 newage 心靈雞湯 心靈毒湯

性格：嘴賤 9up 毒舌 唔介意會串你/唔當你女仔咁看待既話就黎吹下水 純識fd 鐘意比厹氹/撩既麻煩死開

要求：冇乜要求 要求多野講 主動 唔好咁禮貌

PS:靚女就不了 經驗同我講 十個靚女九個語癌唔識吹水 係度哦啊嗯 emoji當覆左人 幾靚都冇用 留返厹同你chat la

96巴
鐘意足球，旅行，食野
讀緊大學
合則來不合則去

95巴

中央暖氣

無聊吹水 感情咨詢
樹窿心事 圍爐取暖
閒話家常 巴絲歡迎
唔好想像我幾有趣
考慮我會有幾窩心

92巴
工作環境冇咩差唔多年紀嘅女同事，所以想係到識絲打
平時會跑步游水，行街，食野等等，有時會睇下書
觀迎同我傾任何事情，例如感情，友情等等
睇下大家有冇緣份啦

90巴 紀律部隊

97巴
貓奴 白羊 長傾
一齊講下自己班主子
約下唱k睇戲打機做樹窿都得
好中意錄音
巴絲震下我個tg啦

93巴
想識單身絲打
Online到就秒回

幽默性格，咩都鐘意傾
護膚品分分鐘都答到兩嘴
鐘意貓多過狗

92港島巴打
182

94 射手座巴 扮工好得閒
想識95－97絲 長傾
外貌協會唔洗搵我
興趣：hiphop／足球／買衫買鞋

91巴 搵絲
樹窿 隨心傾
會覆訊息 歡迎宅絲黎吹水

90's 長期秒覆

冇野做搵人傾計

扮工9up

28巴 180 做金融

搵絲吹水秒回。

有打王者榮耀。

樹洞。可以傾心事。

可秒回。

95巴

搵夜鬼吹水
今晚唔洗瞓

98澳洲留學巴
番左香港度假
鍾意踢波游水彈琴
好得閒 會儘量秒覆

靚仔

97 bro

如果你真係chc就好

94屯門巴
鍾意打籃球 做gym 行山 跑步 飲酒
搵我傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
想搵絲打傾
可以出嚟食飯 飲野 唱k
想搵樹窿既都可以搵我，想搵埋屯門 荃灣區既人一齊做gym

90巴 吹水傾偈

巴

95巴 179高 文靜啲
外表唔差，有少少自戀
一切隨緣，但唔好玩玩下，
鍾意笑得甜既女仔

希望識到你

98 斯文巴
讀緊design平時鍾意畫下畫出去影下相睇下展，搵下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅絲交流下傾下計咁 盡量秒回。樹窿都ok

98巴

94廢青 雙子運動型巴打 傾計秒回
唔高 鐘意高佬唔洗搵我
做開運動 份人幾傾得 平時都好得閒
傾下計認識下先
最近好鐘意行山
icon有相睇

絲，青衣，讀緊時裝商務top up
‘R水吹’為主
鐘意出街,食野
無聊可以搵我傾下計

男女亦可

92巴 人在外國
想搵人吹水 分散自己注意力

曾自問 樣子真太笨
曾自問 外表都不怎麼吸引
卻妄想跟你同行 請你
明白我已暗中因你傾心

就黎飛 今晚唔訓

有興趣咪吹兩咀

96在學巴
歡迎大家盡訴心中情 感情野etc
or想普普通通閒聊又得
啱傾既話味繼續傾

希望妳會揾我。M.

訓唔著
做一晚朋友

99巴柒頭

點解咁講啊

90巴 新界jj 貓奴

等緊令我心動既絲打

90 巴 唔開心 秒回

91絲 搵人傾下計
返緊新工無咩做好悶 多數時間秒回

96巴
鍾意同人交流 吹水 分享人生觀
做開運動 養猫 聽nigga rap歌
研究下tattoo 等等
181 外貌有緣就見到

96 bro，讀緊書

我係巴打,肥妹/肥婆/肉地絲打快d揾我啦 愈肥愈好,唔洗怕太肥,只怕你唔夠肥

扮工絲
搵人同我吹水

97巴 讀緊U 啱啱開Sem

呢個post啲人真係好撚癲
唔覆就post人出黎 自尊心究竟有幾低

94天蠍巴
大叔系偽文青細路分裂症患者
扮工 穩定工作 但作息時間極不穩定
可能晨咁早覆到你 又可能半夜三更陪到你
鐘意跑下步做下Gym寫下字
想搵絲長傾 可以聽你講心事做樹窿或者9up都得 盡量秒回
識彈結他 想聽歌都得

啱啊

唔覆就屌 覆得唔夠有心又屌 傾完唔岩傾又屌
超多玻璃心

00巴

即係如果佢玩你係男扮女黎嘅梗係無野
大佬又唔係奉旨要應你
佢唔應你咪del左佢搵第個囉
我都試過唔少啦

絲打你小心啲呀

一定會 啲人真係玻璃心到痴線

有無互相搵對方傾計既朋友
扮工中

91，180高，小肥。讀緊博士final year，仲要幾個月就畢業。

平時鍾意整野食/搵野食/wine tasting/boxing/yoga/旅行。個人好吹得，講電話絕無冷場。就係唔鍾意小朋友。

搵對象，鍾意女仔識整野食/肥肥地/有學識/善良。不過相處有火花的話，其他野都唔重要。

細路女/負能量就唔好加我啦，樓上個巴打岩你多d。

Telegram:

Add me x2

96巴
sem break
黎緊去大板 有咩好地方去可以介紹
運動，食野，旅行

28碎
人大了 想搵個女陪
90kg 178cm
大隻型
有興趣 細粒 鐘意笑女仔

98巴
想識多個朋友，拓寬圈子
巴絲都歡迎

想識有目標冇咁hea既人
想識彈琴友

Yr3 M

搵我啦

15個負評咁犀利

96巴
鐘意 做gym 跑步 9up傾計

95巴
傷心過後 重新上路
搵一位 肯俾我對佢好嘅人

95巴 高180
鍾意畫畫影相
想有個伴
[url]
[/url]

92年港島巴打
182
想識一個可以傾計既人

85 巴
人夫冗員
吹下水過下日晨

95巴

太無聊
又食左檸檬
識下人吹下水
唔hea覆

咁撚多厹公見到d質素好一定做錯野就搞到絲打斬完重練

單身21年了 冇女仔朋友
有冇絲打同我傾下計

鍾意傾計多野講就過黎講啦

HEA既唔會覆

可唔可以搵返我呀咖啡妹子

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

93 巴

岩岩失戀 好唔開心
睇下有冇同路人/ 單身絲打
放下負 叫下春 做下大家樹窿
捱過左做下朋友 吹下水 搵個依靠

94巴打
只想搵人傾下閒計 心事
返工時間會覆得慢啲

88毒巴
鐘意動漫 日綜 日本文化 小動物 有養貓
得閒會秒回 半個9upper(岩電波

想搵毒宅絲傾毒野 或者 煩膠 9up
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口 最好嘈D

95巴 隨緣傾

95巴打想搵人吹水 9up 咩都吹得

95巴
平時會跑步/做gyn/掟鏢
讀緊year 3，宜家放緊sem break好得閒
有時夜晚喺屋企既時候都幾悶，想揾人吹下水

97巴 前排戴咗帽
搵人吹水 巴絲都得

隨緣～

93廢青

97巴 想識單身絲 信緣分既click入黎啦

97巴
搵人吹下水

95巴 180高 斯文 風趣多野講
打羽毛球 有做開運動
招絲吹水 非gay

無緣加唔到你tg
just miss this ppl

give me your tg

我又留下先

同求

94巴 返少量Shift
176
鐘意旅行聽歌影相
希望搵到個絲打可以一齊過情人節

95巴 182高 平時有踢波 跑步
想搵個人傾下計

97巴
近排又失眠
朋友無乜
想識翻幾個差唔多年紀嘅朋友

97巴 讀緊U
圈子細 想識下女仔
一切隨緣

有無d熟左願意出黎見面既絲打

92巴打

95巴

20 180工程巴
鐘意游水同試下整野食
仲有鐘意狗同睇rm
一條準備畢業既咸魚
想搵人一齊培養啲共同嚐好

97 180巴 籃波jj
最緊要大家傾得埋
打波做gym落lkf玩都得
但飲野真係要搵我

listen anything you say

Tg:

24歲 秒回
175高
想識單身女仔長傾

No已讀不回

95巴

夜鬼吹水
啱啱食檸檬
做樹窿你想做樹窿都得

95巴 178cm 幾黑下 有時行下山做下運動 鍾意打保齡球掟下鏢 好鐘意睇戲 差唔多係亂咁睇戲個隻 希望可以識下人睇下戲 傾下戲敢

28男搵女長遠發展
176高 天秤 四眼肥仔
小小毒 小小宅
食野(最愛打邊爐 串燒) 睇戲 打機 動漫
展覽 博物館 行山 影相 單車都啱
希望你都會搵下話題 唔好得我單機

想認絲打認真發展

喂, 喺度諗緊咩呀?
諗緊... 你女朋友哩
你冇女朋友?
梗係唔信啦, 冇理由嘅
你... 幾好呀, 點會冇人鍾意你喎
或者有... 你唔知啫

夜晚成日瞓唔著嘅93巴
吹水/on9嘢/互相樹窿/電影/睇書/神秘嘢
非求偶，但如果有絲打瞓唔著傾下就好

迪布尼

95巴 176cm 有戴眼鏡 鍾意掟下標做下運動 因為份工關係所以有時會出海釣下魚 對電影都有啲研究 成日想睇啲冷門嘅戲但又搵唔到戲腳 希望可以喺度搵到啱傾嘅戲腳啦

overnight 9 up

20歲巴打 小肥有肌肉
打開籃球行山 操gym舉鐵
得閒飲下酒 鐘意食野唱歌
只想識肉地 或者運動絲打

[url][

想搵sis傾計

唔會覆巴打

93巴 設計業戰士 近期待業轉公司中，想識絲

98巴 whatsapp一年冇響過想搵人傾計

外國少肥絲 一陣轉id

80後，生意人，算幽默，岩傾先有進一步進展，唔岩就可以吹吹水，乜都識d天南地北乜都講得

btw 超夜鬼

96巴 180 繼續a0
鐘意做運動 健身

93巴 175高
打工仔一個
平時鍾意行山睇山景 影相 聽下收音機
又好鍾意跑步 做下運動咁
喜愛旅行
主要想擴闊下朋友圈子

長傾秒回
98巴

92巴 圈子細想識絲打
返工唔係成日睇到電話，秒回唔到
不過覆到會盡覆
有緣就傾兩句啦，唔岩傾隨時停都得

96巴 扮緊工
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

96巴
中意電單車 健身同bjj
有無人興趣相同？

23 巴 米八
重讀緊U 返緊sell 屎
平時鍾意做運動，hea 攝影，打吓機煮吓嘢食同朋友岀吓街咁
想揾人傾吓偈 ,識朋友冇咩嘢
OK ge 交換Snapchat share 吓生活點滴咁(之前太毒太摺冇用依家想習慣返用返)
黎緊想學吓嘢想揾個人一齊去學咁，暫時未諗到學乜嘢
希望可以 last 到啦

90巴

心地唔好

95巴

中央暖氣

無聊吹水 感情咨詢
樹窿心事 圍爐取暖
閒話家常 巴絲歡迎

頂 。。今日好凍阿

一張圖解答到你嘅問題

95巴最後一次留tg
想搵有玩音樂同鐘意貓既人吹水

97巴 完了

95巴
鐘意睇動漫 打機 去旅行 食嘢(利申 黑洞)報top up 工程撚
扮工求R水吹

.

95巴
貓奴，而家旅行緊
冇野做搵人吹下水

行山 睇書 跑步 影相
都係我興趣
搵緊個
一個同自己sharing嘅人
一個珍惜自己嘅人
最後情侶與否 睇緣份

93巴
鍾意踢波睇波，有睇美劇同韓綜

22巴 Personal Trainer，鐘意講乜都得

自己諗清楚 夠膽先好add我
你老闆丫

米8 97巴留名識下絲打

95
毒撚
長傾

96 179 yr3巴
有打開籃球同做gym
鐘意飲野同落lkf玩
有機既出黎一齊飲下野

bjj 成日話想學
但都仲未去學

一係無時間, 一係就無錢
一係就兩樣都無

悶悶地同大家傾下偈！（唔hea覆/盡秒回）

歡迎大家同我傾任何心事 /閒偈

我做你嘅樹窿 陪下你 開解下你

長期短期都得 等你喔！

97巴
想搵個夾既絲

97巴 想搵人傾下計 秒回

正常樣，白白淨淨
返office工，想揾個單身絲打長傾，鐘意唱歌,少聽英文歌，得閒睇下電影咁，有時會發下癲，想揾個絲打講到下笑既，認真時認真，講笑時講笑，太認真既唔冇揾我

樹窿 隨心傾

90巴 175 尋有意發展的絲

93巴，開公司

想識返個單身絲，皮膚好既女仔先好add，最好後生樣，啱傾可以出街

平時鐘意影相，打羽毛球，魔術，行山，滑雪同食野

94巴 隨便傾

94巴搵絲 興趣：聽hiphop 睇波 食好野
有緣咪入黎傾下

95 巴
認真 專一

唔知會唔會搵到啲會賭下錢既絲打呢

應該都冇架啦巴打都得嘅

97巴，最大興趣系玩音樂，想識下新朋友，巴絲都可以搵我吹水架

95巴
宜家year4
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可

93巴
平時中意行山睇景 跑步 行暈全香港食好野 炒下股
番左工少左好多FD 同埋新工好大壓力想識多D FD吹下水 傾下旅行 聽歌 都無問題
巴絲都可搵我傾心事

喂 講笑咋 做咩

啱啱踏入9對，地盤仔一個

98巴 瘦底 隨時歡迎搵我傾計
有時會幽默，廢話比較多
鐘意行山，影相

no matter how it ends
no matter how it starts

99巴
想搵葵青巴絲吹水兼做運動

94 巴

教育界

想搵活潑主動多嘢講既絲打

講眀男
電影學院
成日影相
吹水自add

@tybtrbtytrbyrt

想聽你講嘢

89巴想搵成熟型既絲打
鐘意做占打機

巴
鐘意唱歌但係唔知唱比邊個聽
搵人聽下我胖虎級歌聲
歡迎唱返比我聽 好多人唱歌原來好好聽

98巴 想搵人傾計

好凍好悶

92港島巴
182
想傾計

92巴

96巴 好鬼灰
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

94巴
返工悶悶地想搵人傾下計
最近岩岩入坑玩菲林機,歡迎巴絲打交流下

95巴
晚間心事台

92巴 人生苦悶 不求什麼 秒回

今夜還吹著風 想起你好溫柔
有你的日子份外的輕鬆
也不是無影蹤 只是想你太濃
怎麼會無時無刻把你夢

overnight chat

92港島巴

夜晚成日瞓唔著嘅93巴
吹水/on9嘢/互相樹窿/電影/睇書/美劇/神秘嘢
非求偶，但如果有絲打瞓唔著傾下就好

97水瓶巴
想搵個人傾下計 岩傾嘅做埋朋友
唔介紹咁多自己 想知先入黎
有緣識到你 係我嘅福氣

天秤天蠍又生得高就嚟傾幾句囉

96巴 A2
178cm 70kg
HKU Year 4
鍾意游水丶打羽毛球
無奈同系唔係毒撚就係北姑
想搵絲傾下計/ 互相放下負

05巴
想搵結婚對象

93巴
玩下車 會行山 愛攝影 鍾意狗

扮工毒絲

搵人陪我吹水傾心事

97巴 想傾下計

92 178巴 Fg做左年幾野
想對一個女仔認真，
想一個女仔認真對我。
玩玩下請唔好搞我，唔該。

91巴 搵絲
樹窿 講野唔叻
會覆訊信 歡迎宅絲黎吹水

有無互相搵對方傾計既朋友
另外亦都想搵人傾下音樂
呢排聽開 宇多田光 URU
扮工中

93 176巴
平時會打泰拳 游水 跑步
鍾意做下義工 整下野食咁
現職做緊廣告 工作沉悶想傾下計
想傾計可以加我
>>
(我明白呢度好多人係想搵另一半
但係希望加我既可以長遠咁傾左計先
唔好一黎就查家宅瘋狂問身世
有興趣先再了解)

96巴
讀緊大學
扮工intern緊
黎緊去大阪 我未過 有無人分享下

87巴 單身

96巴
傾下閒計 心事 感情都可以
長短傾都歡迎
有緣 識耐咗 熟咗嘅唔介意出來一齊食下嘢 玩

94巴打
想搵人吹下水
唔hea回但同樣唔鐘意人hea回
唔想有咩目的 亦唔想特登係到搵對象
純粹想同多d人吹下水
咩都傾下啦，唔岩傾隨時可以已讀不回我

有緣tg見

95巴

Sem break悶悶地
想識下人吹下水
巴絲無所謂
讀緊三大 長傾
平時都會做下運動

87 巴, 旅行痴線佬

94 巴
做開運動 鐘意煮野食+揾野食
扮緊工 R水吹

你最近還好嗎?
唔知你做緊咩呢?

95巴

中央暖氣

無聊吹水 感情咨詢
樹窿心事 圍爐取暖
閒話家常 巴絲歡迎

今日都仲好凍阿

我是平壤居民
偉大既金正恩同志萬歲
感謝金同志開發了tg功能

94巴 垃圾毒撚一名
吹乜都得，返工好悶
動漫、影相、狗、日本野比較熟
做樹窿都得

最近諗緊再讀番書，希望有D意見咁
通常秒回，無秒回就係我瞓左
最近想睇戲，睇好多好多戲
想影返cosplay，但相機好貴

我想認識長傾 交心既朋友
如果會突然消失 / 只係消磨時間 就唔好搵我

94工程巴 175
圈子細 想識女仔
隨緣 想長期發展

98巴 想搵98/99絲傾計
長傾 完全無問題

98 巴
長傾秒回，肯講既一定唔Hea 覆
同朋友好少聯絡，所以都想揾人傾下計
水瓶座，巴絲不限

92港島巴
希望有新開始

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
樹窿大大個
想吹水就搵我啦

悶悶地同大家傾下偈！（唔hea覆/盡秒回）

歡迎大家同我傾任何心事 /閒偈

我做你嘅樹窿 陪下你 開解下你

覺得啱傾嘅可以Keep contact㗎！

長期短期都得 等你喔！

90巴 運動撚
waternight

98絲
講野好直 係外貌協會既就唔好搵
想9up或者長傾秒回都可以
真·傾計 乜7都傾到
志在識朋友 非找樹窿

放低一個2字頭既巴打tg
鐘意睇書睇戲聽歌出去四圍行

90巴 180CM
TG：
搵絲 有相交換
加完唔好唔講野

96大巴
得閒吹下水

96巴 好灰
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

93靚仔巴 想搵絲傾下

99
讀緊U 最近有啲迷惘

94絲 性格自閉又毒無乜朋友
純粹想改變自己識下朋友傾下計

好想同你傾返計呀咖啡妹子

93 巴想識單身矮毒絲

99絲 得閒吹下水
平時鐘意唱歌 煮野食 打機

92巴 樣就唔出眾架啦
勝在有184高囉
想識下異性最好就單身絲

樹窿

28巴 180

搵絲吹水秒回

有打王者榮耀

好耐冇見過呢種Po了
支持下
搵絲

90巴

求一個令我心動既絲打

啱傾可以發展下

181cm 23巴
平時鍾意打籃球 跑步 打傳說對決 睇戲 影相
歡迎巴絲搵我吹水 非hehe都得

唔好飲咁多酒

97巴 怪人一個 行山 睇書 跑步 影相
都係我興趣
搵緊個
一個同自己sharing嘅人
一個珍惜自己嘅人
最後情侶與否 睇緣份

92港島巴
182
想識下人

96 廢青 唱歌 煮黑暗料理
搵人吹水

消防巴
成日做運動
鍾意聽廣東英文歌
上連登
乜都傾得

隨緣

歡迎C打過黎比我屌

想識高妹

23巴

鐘意旅行 食野 打機

常常責怪自己 當初不應該
常常後悔沒有 把你留下來
為甚麼明明相愛 到最後還是要分開
是否我們總是 徘徊在心門之外

95巴

夜鬼唔瞓吹水

96絲
夜鬼屎忽痕R下水吹

welcome

20絲

98金牛巴
中意食野行山打機做運動
想搵啲啱傾嘅朋友
亦都可以做你地嘅樹洞，中意聽人地嘅故仔

99巴

99巴 yr1
夜鬼r水吹 廣東歌行山攝影旅遊校園返工

19巴 夜貓
平時鍾意打籃球 睇電影 美劇
身邊普通朋友真係好多好多
但係真心朋友真係好少
希望搵到一個啱傾既soulmate
我會長期秒覆

90巴

貓奴

天元屯

173cm高

扮工 扮到唔想返
有無人可以長傾下

地方的 需要

EDM

90巴
我好得閒
快啲同我9up決鬥

唔hea覆
要同一個新識既人建立番一定既了解
其實都需要一段時間
但好多人傾傾下就冇左影
只會你冇影
我唔會唔覆
@haleluyaye

絲

搵同路人一齊療傷

扮工仔一名

返工無聊吹幾句？
想搵樹窿放下負？
純粹想識下朋友？

歡迎pm
男女不拘

95巴

中央暖氣

無聊吹水 感情咨詢
樹窿心事 圍爐取暖
閒話家常 巴絲歡迎

慘 。。今日都仲係好凍

93巴
玩下車 會行山 愛攝影 鍾意狗
用情專一 想改善下溝通技巧

92巴 人在外國
想搵人吹水 分散自己注意力
通常秒回

絲
純吹水、傾計

95天秤巴
扮工 無聊想搵人吹水
鐘意聽歌行山旅行

Hello ^^
我喺95巴打
細細粒
鐘意游水，行山，食野，睇NBA
想揾人傾下計！
想知，再講~~~

Chat --->

Thank You

94巴
人馬座
傾咩都得 秒回
男女不限
想搵人分享 但又搵唔到人 同我講啦

97 巴

92巴

港島東人

25屯門巴
有冇同樣係A0嘅絲

92巴打
九龍巴打
樣唔出眾
得184高
想搵絲打傾計 最好都係高啦

94巴 唔打機
keep住做緊運動減肥
鐘意煮野食+揾野食
等緊一位岩傾既絲打
不 hea覆+盡量秒回

我是北韓人
偉大金正恩同志萬歲
我們有核彈
感謝金正恩同志引入tg功能

92紀律部隊巴 新界撚
想搵對象 岩傾既絲打睇下有無得發展

91巴
觀塘區
動漫 電單車 EDM 畫畫
我對廚藝都略有研究
西式 及 甜品
歡迎巴絲打搵我吹水 約食飯都可以
非Gay

95 bro
畢業之後係爸爸公司做野好難識新朋友
好期待有人可以同我傾下計
特別係絲 dry得太耐,A2

95 巴 青衣
傾計 飯腳 睇戲
175/ 66kg

邊位

Add唔到既

92巴

港島東人
182
想搵..

咩都好

93巴 人馬 工程撚
圈子細 歡迎搵我傾偈

按此與聊天機械人展開對話

96巴
想搵絲搵姐姐
都歡迎巴打黎9UP
岩傾會繼續傾 會秒回

93巴 ，埋黎睇
新界西，傾計飲酒

93巴
玩下車 會行山 愛攝影 鍾意狗
享受生活

94 巴, 今年fg, 有穩定工作 。
外表一定唔伏的， 陽光feel，膚色少黑，180 運動身型。

鐘意運動(gym街頭健身泰拳游水羽毛球), 唱歌同行山。 自己是個孝順的人，少許暖男feel? 鐘意同小朋友玩, 因有時都要照顧細表妹。

希望認識到年紀差唔多，帶點氣質好心地同一個彼此sync到的絲，隨緣吧大家：)

95巴 緣分呢家野

傾計

Tg:

24歲 秒回
175高 唔肥 有相睇
想識單身女仔長傾

96巴 灰到谷底
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

齋傾計

尋找Cynthia的故事

95巴 番intern+番學 希望長傾 男女不拘

96bro year3 搵計傾

93巴，鍾意文史哲

97巴 A2 想識單身絲
慢熱 熟左先多野講
信緣分又有心想發展既click入黎啦

唉

24巴 鍾意行山打波聽歌
想識下高瘦絲打 傾咩無聊野呀貓經呀都得

做乜唉呀
又唔訓

95 A0毒絲 爽朗爛口類型
鍾意做樹窿開解人 成日低低B咁 唔好嫌我戇鳩
鍾意大過我同高撚
弟弟同非單身嘅巴表示無興趣
想傾人長傾or發唔發展到

成個感情台變晒交友男女配對谷
男既搵食 呃錢呃感情
玩弄女人感情 一個接一個
扮弱者 可憐 日日傷春悲秋 或飾演感情專家
女既尋找心靈慰藉 識破對方真身
唔甘心 哭哭啼啼
周而復始

20歲巴打 小肥有肌肉 陽光膚色
打開籃球行山 操gym舉鐵
得閒飲下酒 鐘意食野唱歌
只想識肉地 或者運動絲打

[url][

94絲，純粹想r水吹，巴絲都歡迎

97巴
讀緊U
鍾意做gym 睇西片 聽歐美edm 同情歌
鍾意9up 講on9野
心情好果陣鍾意講笑話哄人開心
想搵單身，幽默 絲傾下計
一切隨緣

有緣 Add tg前讀一次我個user name先

情侶或朋友
全因這一步
求長夜令你逗留

聊天吧
扮工無野好做

91 絲
希望揾到淨係想吹水/長傾嘅人
唔想交換相 因為深知自己柒
覆得唔快但唔hea覆

94高瘦巴，想識單身嘅絲打，傾乜都得

95工程巴 178想識另一半長傾 唔好再玩我

93巴 IT狗

唔識開話題 鍾意聽分享多
樂意做各位既樹窿 咩都講得
利申: 唔多識開解人 聽為主

歡迎各位唔介意既巴絲搵我分享/傾計
我會見字盡快回你

Tg:

唉 頹

01水甁巴

想搵人傾計 傾乜都得

我夜貓黎歡迎夜晚搵我R水吹

放假來鳩up 巴

95巴 高180
鍾意畫畫影相
想有個伴

92港島巴
182
想識下人
識到妳

冇計啦連登不嬲都5p

94巴
希望有緣識到妳

95巴

想識多d 差唔多年紀既朋友
長傾 唔會hea 覆

95巴

傾下計
搵下對象

96巴 164
Outgoing 有心事 可以交換傾下
其實有冇係真心鐘意outdoor活動

90巴 175 尋有意發展既絲

96絲
最近放假都好夜訓
想搵下啲啱傾嘅人傾下偈
聽下故事 巴絲都可以
純粹無聊傾下偈

95 識下朋友 傾下計 勿chur

28男搵絲長遠發展
176 天秤 四眼肥仔
食野(最愛打邊爐 串燒) 睇戲 小說 打機 動漫
展覽 博物館 行山 影相 單車都啱
希望你都會搵下話題 唔好得我單機

想認絲打認真發展

92巴打
九龍巴打
樣唔出眾
得184高
想搵單身絲打傾計 最好都係高啦

絲 想識多d人

由於一直冇人add我 所以我決定報復社會 扮女人留左陣言 瞬間比人add爆
玩左一大輪 心情舒服哂 告誡眾巴打 網絡人妖多 請珍惜生命
留多次tg先

95巴 痴線 9up 無聊人

靜待有緣人
@stopmissing

代朋友post (非借刀)

92巴
唱歌好聽 歡迎點歌
9up能手 ,風趣幽默 , 包無悶場

93巴
有自己既公司仔
興趣廣泛 打羽毛球 行山攝影 基本上咩都岩玩
最愛就係周遊列國 踏遍世界每一個角落

93巴
鍾意 行山攝影
仲有
玩開車 可以車你去不同地方

定期更新

閒聊

94 巴 水瓶
Tgif 9up下

咖啡妹子
搵返我啦好嗎

90巴 170 樣正常
圈子窄, 工作環境識唔到女仔

真心想搵個,同我一樣圈子窄既絲打發展關係

喜歡睇下劇,有小小運動下,傾下ACG,打機,生活瑣碎野都可以

咩都可以傾 9up 9成可以秒回

揾巴絲加psn 月尾一齊屠龍

95巴

傾下計
啱啱比人食檸檬
有故仔聽
要樹窿做樹窿都得

97巴

放手

93巴 搵人傾音樂 心事 電影 藝術
唔係搵女朋友
純粹搵人吹下水
男女都得 非秒回

95巴 想認識絲

圈子不同 能否高攀?
想與她有更多的相處

183 96
希望搵我嘅人係會睇書嘅

93巴 唉

94絲
朋友唔識玩連登, 幫佢係度開po
平時鍾意影相去下旅行
得閒都會去睇下戲
純粹想係度識下朋友傾下計

無啦啦blk人

94絲
鐘意去下旅行
平時鍾意留係屋企做宅女煲劇
想識下新朋友傾下計

94絲 畢左業唔知搵咩工好
同埋唔係好識同人相處
長期好負面

94絲 秒回
成日都好悶所以想搵人傾計

97巴 A2 想識單身絲
慢熱 信緣分就add啦

20巴搵人傾下計 有做下運動 盡秒回

97巴 讀緊U 平時有做開運動
睇戲 煲美劇 都啱
想搵個女仔傾下計先
希望盡量keep到
之後嘅野再算

95巴 S
中意訓練寵物 訓練到貼貼服服

唔好玩啦清 起個底就咩都知咖啦
扮黎都冇意思

92巴
高瘦type 178cm 醫護界
平時做開gym 睇西片 彈結他
想識高既絲打發展關係

92 巴。純粹睇下係咪真係有絲打

巴
@haventslept

80s老巴
不分晝夜 不能秒回的召喚獸
可吸正/負能量
係有嘢想講先好召喚 唔該
召喚碼：

人講你都信嘅

嘩你追 post 架
推舊 post. 既係到

94 A0 IT巴

岩岩Grad, 不過已經返緊工
平時中意玩下音樂，打下機同睇下科學野（物理居多）。歡迎毒絲

夜行生物，如果冇野忙緊盡力秒回

96巴
鍾意影相

八卦睇下jee

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
不過工作關係冇辦法秒回
最好就有心傾唔好hea覆啦

94高瘦巴，想識單身嘅絲打，傾乜都得，希望識到你

但有你在鼓舞 怎麼都做得到
為你我願挑選這漫長路
只想給你知道 不再願退步
面對壓力都可有你在旁傾訴

96絲
174cm高妹一個
得閒就會秒回
想搵人傾下計
合適嘅都想發展下

點解個個巴打都鍾意貓嘅
有冇巴絲鍾意狗有養架
尤其是係柴犬之類

得poodle炸

99巴 高175
做緊sales
扮工太悶
應該都可以唧到你笑既

96巴
自介唔多想打 你想知先add我問

90巴 176

平時行山影相睇戲做Gym
時不時打下機
人較平和易滿足
八大畢業 攻讀Master中
無不良嗜好
主要搵絲打傾
無壓力 啱傾繼續 唔啱就做個朋友 隨心隨緣

add me :

巴
星期六日得閒秒回傾下計

90男3大ugrad
放假鍾意影相行山睇戲食野
學緊日文，鍾意日本文化
現在澳洲旅行中

有時絲打會改link
係因為呢度太癲
po冇幾分鐘
已經5、6條友加
狂叮叮叮

人生大概係
放左工，有個女朋友依附下
你會比哂你既所有去令佢開心
你想用盡方法去擁有佢一切

97巴 吹下水？

有冇人可以陪我傾下偈

維記鮮牛奶 每日準時派膠

97 巴
放緊sem break 好悶想搵人吹下水

91巴。隨緣

想傾感情事

99巴 想搵差唔多年紀嘅人吹水
興趣係打機(ps4) 睇下動漫 睇波(足球)咁

我隻柴柴3個月大

97巴 180 樣中上 想睇樣同我講
做緊職安真漢子(電燈) 運動身形
有養柴柴🐕
平時鐘意打下機(PS4 吃雞) 行山 踢波 畫畫 gym
收工可以經常性秒回 有興趣就搵我傾下計
希望有絲長傾

94 bro

Talk to me, please, maybe?

91巴 u grad做左野幾年 鐘意搵野食 行山 睇youtube 動漫
傾計 心事

hi左你一句就blk左

男人pm blk都好正常

94巴
美國留學 想識多啲朋友 平時搵人傾吓計
想搵人講吓心事或者聽人講

點解

毒巴 身高180附近
搵單身絲,毒絲,腐女
平時睇動漫,游水,睇書
想搵性格好既女 男人婆,多野講最好

99巴 A0 想識單身絲
平時鍾意聽歌(方皓玟,腎仔,椎名林檎 and many more)
間唔中會cover, 咩書都有睇開(近排睇緊羅素),
芝士&甜品控

認真？
tg pls

93 絲想搵返絲傾計
拍拖之後圈子變得好細
變左成個世界得返男友同幾個好友
唔想識異性朋友 有絲打想識新朋友既加我啦

隨緣可以傾下計 未必秒回
想傾下心事 唔係搵對象
鍾意畫畫影相

98巴
吹下水

代朋友post

91巴打
三大畢業 畢業後做左四年工程師
平時睇戲游水睇書踩下單車
喜歡歷史同地理
比較喜歡思考同計劃人生
擅長分析同解決問題
都有養貓 貓既野都可以交流下

但身邊女性唔多
想搵啱傾既絲打傾下
亦可以俾啲意見俾你苦惱緊既事
或者隨便吹下水做個朋友啦

92絲

悶悶地搵人傾下計
有時間會秒回
做野時慢覆

野都無講過就知人地男定女？

99巴 tree hole 9up

80s 巴
不定時online, any topic👌🏽

有無遠距離識網友而成功發展既巴絲

差半步

93巴 廢up一餐

講黎聽聽

94巴

養緊一隻貓
如果有樂理或者音樂上既問題
或者我可以解答下你

有無人想一齊學潛水？

tg: yolohongkong

不了，佢應該仲有睇post

即都係香港人啦
我想識d追緊外國人既

20歲巴打 小肥有肌肉 陽光膚色
打開籃球行山 操gym舉鐵
得閒飲下酒 鐘意食野唱歌
只想識絲打

97巴
R水吹

吹水，唱歌

97巴單身 想搵絲
心地好就得

呃水吹 深夜好悶

94 A0 IT巴

岩岩Grad, 不過已經返緊工
平時中意玩音樂，打下機，睇動漫，研究科學野（物理居多）。歡迎毒絲

上至天文量子力學，下至日常on9事一齊笑下，乜都傾得（星座占卜及泡菜文化除外）

冇野忙緊的話秒回

98絲 多愁善感
人緣好但孤獨
有故事

毒巴 身高180附近
搵單身絲,毒絲,腐女
平時睇動漫,游水,睇書
搵長傾

93巴 180 鐘意打波行山聽歌撚貓
想識下高瘦絲打
傾咩無聊野都得

94巴 讀緊master
吹下水

睇開日劇日綜聽開jpop
希望揾到同好

93巴
好中意唱k 但冇乜朋友陪
好中意舊廣東歌英文歌
利申 唱得一般

9up 無極限～
間歇性點歌服務
巴絲不限
@cupidooooo

92巴
樣子唔出眾
想搵個絲打過情人節

97巴
鍾意做運動 特別係泰拳
搵下巴絲吹水

代朋友post

93巴
鍾意 行山攝影 養緊一隻狗
仲有
玩開車

96 內向絲
淨係想識多啲啱傾既朋友
貓奴 中意手作 畫畫

91巴
好得閒 會秒回

9估

你有幾多條件都無用，佢對第二個有感覺就係最大嘅一項選擇條件。

92港島男
想睇下有無機會

97絲
sem break無聊搵人傾下計
巴絲都好

96巴
樣貌ok 多野搞 搞笑 會運動
搵長傾絲

98絲 無聊想搵人傾下計

94巴無聊9up

91，180高，小肥。讀緊博士final year，仲要幾個月就畢業。

平時鍾意整野食/搵野食/wine tasting/boxing/yoga/旅行。個人好吹得，講電話絕無冷場。就係唔鍾意BB。

想識小肥/獨立/溝通到既女仔。有共同興趣就最好啦，不過一切隨緣。

Telegram:

好耐無留tg lol
97巴 樣衰 好撚樣衰

陪你到日出 把你看清楚
哭得累了的你看來睡的好無辜
在你耳邊輕輕說出最後的要求
不要對他說出一樣的話

94巴 醫院小薯仔
176
鐘意旅行聽歌影相
希望搵到個絲打可以一齊過情人節

refer hsbc branch trainee

肯定non stop震機

91巴

巴
音樂影相煮飯仔
想吹水同揾飯腳

95巴 深夜樹窿
沒音樂會死
招下酒友

95巴

中央暖氣

傾計又何必太複雜
岩傾就落去
唔岩就再見

唔識太多爛gag
但保證雞仔嘜黎
等你。 巴絲歡迎

92港島巴
高大
想識人傾計食好西

唔好再add我呀 你老闆
好得閒招呼你呀

96c😍

無既

93巴 傾心事 電影 襯衫 9up
Sem break有啲悶
搵人傾下計
非秒回

無既？

吹到咁大

96 179 yr3巴
有打開籃球同做gym
鐘意飲野同落lkf玩
得閒出黎一齊飲下野

91窮矮柒巴 想搵絲

睇你個名就知點解

93巴 米八 鍾意打波行山玩貓聽歌
想識下高瘦絲打

?

178巴 單身左1年幾
想搵人吹下水 巴絲不拘
份人比較慢熱

93巴 175高
目前係間中型公司做緊
閒時鍾意行山睇山景 影相 聽下收音機
又好鍾意跑步 做下運動咁
喜愛旅行(特別係日本)
平日會自己煮下晚餐 簡單小菜咁樣

主要想擴闊下朋友圈子
身邊唔多異性朋友
希望可長遠發展
巴絲都可以搵我傾計 長傾 不會敷衍回覆

96巴
A0毒撚
好易dead air

93巴
絲打快找我

緣份 98巴

96巴
鍾意打機睇戲
間中都做下運動

92巴

識下新朋友， 巴絲無任歡迎

唔一定即秒覆，但一定會覆

94巴
唱k 踩單車 睇戲
基本上係玩既就岩

歡迎得閒搵我吹水

99高妹 讀緊u

唔知仲要過幾耐 我先會對你無左好感呢
我只想同你傾多d計 但我知我地圈子太過不同

92巴。鐘意旅行，睇戲

最好有返緊時裝行業嘅巴絲啦，指教一下小妹 妹

97巴 鐘意周圍去玩
踩車 溜冰 唱k lok齡 乜都岩
想搵個有相同興趣既絲
岩傾既約出黎一齊玩

96巴 灰到谷底
想放負
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

99巴想搵設計3D動畫相關人士日以繼夜對話
求摯友

23巴

旅行 食野 打機

CALL ME

巴打 唔毒 有小小事業
想識絲打 最好多嘢講啲
利申 非自閉 只係心好累

97絲 想揾讀大學嘅巴絲打傾下偈

98澳洲巴 貓奴😺

98 巴
你講我聽

22巴 咩都岩傾 咩都想試 交換生活點滴
攝影 羽毛波 聽歌 跑步
岩傾就黎

港島早訓巴 身高180附近
搵單身絲,毒絲,腐女
平時睇動漫,游水,睇書
搵長傾

唔知有無畫開畫嘅巴絲打可以畫吓畫俾我？當然肯畫嘅話可以同我講你畫開咩風格同埋睇吓舊作品個啲。
而我咁問係因為我想要特別啲又一次創作嘅紋身

88巴打 扮工時間無咩做,R水吹

95 巴

讀緊書
平時會做下運動打下機
想識下人
男女都得
發展就遲啲先算

96巴 扮緊工 灰到谷底
想放負
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

看遍了冷冷清風吹飄雪 漸厚
鞋踏破 路濕透
再看遍遠遠青山吹飛絮 弱柳
曾獨醉 病消瘦
聽遍那渺渺世間輕飄送 樂韻
人獨舞 亂衣鬢

94巴 想搵差唔多年紀嘅毒絲傾計

如果我鐘意又紋上身會小酬

tg群

95巴 隨緣

95巴，想傾計，有玩吓音樂嘅咪交流吓囉

95 bro
畢業之後係公司做野好難識新朋友，因為冇後生仔女
好期待有人可以陪我傾下計
特別係絲 dry得太耐,A2

98巴 有感情問題 想尋求幫助

代post:

93 巴，想識下女仔
鍾意傾計，少少on9

Hola 92

靚仔有相睇 96巴

93巴
扮工冇咩野做
R下水吹
一齊鳩up 下

98澳洲巴
番左香港度假
鍾意踢波游水咁 巴絲都無任歡迎一齊吹下水

金牛97靚仔巴

Hi 普遍傾計
絲

96巴
吹水歡迎
放假得閒 可秒回

living in syria raqqa currently
傾計無任歡迎

97巴 鐘意周圍去玩
踩車 溜冰 唱k lok齡 乜都岩
想搵個有相同興趣既絲
岩傾既可以約出黎一齊玩

尋人呀
錯手㩒左report spam
Billy 我唔係有心的
繼續傾a7ii呀喂

98巴 巨蟹 鐘意聽人講心事 同埋想同唔識嘅人分享心事

90巴打 單身

鍾意影相
數碼菲林即影即有都有影
影相係要曬出黎

鍾意運動
籃球足球羽毛波
行山露營

絲打add我傾下計

比卡超呢？

97巴 想搵絲
心地好就Ok la

返工無野做
放工會寂寞

95巴 想識朋友

傾下計 分享下煩惱 男女不拘 夜晚盡量秒回
想食女食仔果啲請去sp post

92港島巴
183
looking for you

93 巴

Life is Hard Enough
失戀無耐 綠合彩又唔見中
睇下有無同路/單身絲
做下大家樹窿 吹吹下 互相依靠下
捱過左就做下朋友

20歲(破產)

94巴 想搵絲傾下計
放工後幾得閒
鍾意貓狗 行山 旅行 露營 羽毛球 排球
同埋鍾意食好野 甜品
輕鬆傾 無壓力

99 高妹 讀緊u

98巴
為咗個唔應該亂上心嘅人上心
沉船沉到好辛苦
想搵人傾吓
盡力秒回 唔好覺得我悶

利申唔靚仔

99絲year1
想揾翻啲讀緊u既巴絲傾偈

93巴 鍾意唱k睇戲 想識下絲

98 絲 好悶 傾計咋

91巴
觀塘區
動漫 電單車 EDM 畫畫
對廚藝都略有研究
西式 及 甜品
歡迎巴絲打搵我吹水 約食飯都可以
非Gay

97巴 想搵個人互相關心、支持
岩傾咪慢慢發展，唔岩亦唔會chur
搵我做樹窿又得，但過橋抽板既搵第二個thx

97巴

最近洗咗手機，跪求之前Add過我嘅巴絲再Add多次

93巴

CHAT

95鋼琴巴

之前有個絲打寫過聖誕卡比我個位，睇到既話加翻我呀 我玩翻喇

95巴
中意唱k 打機(pubg lol )想搵人一齊玩

非gay

97巴
又失眠喇
最近都想整翻好自己個生理時鐘

99高巴 隨緣啦

91老嘢人馬絲 r水吹
養緊1鼠1兔
鍾意貓

一晚心事台
秒回
請ADD

會屌人嘅樹窿

95廢巴

心事台 我係好好嘅樹窿

深夜樹窿又上線啦 95

95巴
晚間/日間心事台

有無巴絲聽緊903一切從音樂開始

[black][/black]
有冇女仔搵我傾計

吹下水囉

瞓唔著 傾吓計
95絲

96巴
分手四個月都未放得低
想搵個人傾訴
單身絲都可以
做下朋友
互相鼓勵

00後巴打
想識下朋友傾計
心事又得 乜都得
我會盡可能秒回！

94英國巴打

19 正常巴

若是我說 實在愛你多過愛他
若是有錯 便是要我早於你結識他
我被這愛完全淹沒 請相信我好嗎
還望你想想吧

識左個絲打換左whatsapp仲諗著長傾到
點知係咁chur睇我自拍 睇完後就block左我lu

92港島巴 車,影相,感情都岩傾
巴絲都得
搵人傾下心事

91巴
喺台灣進修做老學生
因為想改變下自己同見識世界
想認真揾絲發展下
巴都可以黎吹下水

又準備爆post

留個名先

中央暖爐
樹窿
吹水台
睇戲
食飯
飲野
玩樂

巴絲歡迎

23男 樣身高不過不失

算溫柔可做樹窿

咩友都交 歡迎搵我做任何腳（食飯/睇戲 etc)

打機 網上小說 玩貓 做占 打牌，咩都識小小

我咩都玩 最鐘意試新野

扮工巴

Yr3 M

90巴
專職做樹窿， 分析戀愛疑難
專職去旅行， 鍾意分享旅行經驗
純粹太悶想搵人吹水

[url]
[/url]
93巴
扮工冇咩野做
R下水吹
一齊鳩up 下

女黎 有自拍嫁 whatsapp and tg

轉介比我，我幫到佢